（新手指教）m6 mark ii 定 fuji xt30

唔拍片，只影相，影人多。連kit鏡諗住買多一支鏡頭就夠。Budget 6000-7000

X-T30

價錢會唔會差好遠？

推

求求兄弟比d意見

差唔多
XT30對新手友好好多

會唔會考慮等x-T200
有反mon旅行好玩

會唔會貴好多？

因為小弟係玩開單反，但係冇無反

未出
但影相質素 好似xt-30好 因為處理器靚啲
你可以上youtube 比較下

（因為我幾介意有無反mon)

film simulation 真心正